теперь про тестовое задание: 
попробуй написать на django скажем блог (авторизация не принципиаьна, но желательна)
и покрыть его тестами на основе nose.
желательно вообеше писать на основе TTD.
Всю разработку вести в git, например на bitbucket.org.

Если хватит рук и желания, то очень желательно сделать хоть зачатки тестирования на основе CasperJS/PhantomJS
(функциональное тестирование)
casperjs -  вообще очень даже посмотри, мне интересно конкретно следующие:
1) создание скриншотов
2) функциональные тесты по списку параметров (можешь сразу под a360 точить)
3) ну скажем оценка времени поиска, времени отдачи страницы

основное это именно покрвтие тестами.
Если получится еще и к таскам совместить, совсем хорошо, но это не обязательно. 
Мои проекты, если что, это Ruby и RubyOnRails. На Питоне системные части.

